個beast solo3 壞咗 返apple 整要988 定買過一個新嘅無線耳筒好啲

個beast solo 3係之前買ipone7 送嘅
如果巴打們建議買過個 有無推介呢
想要返無線耳筒
Budget 都係同整差唔多1000-1300

垃圾，掉左佢啦

咁有無介紹買咩耳筒好
我係apple到睇 見AirPods 同beast x 啱budget
巴打們點睇

AirPods 冇介紹錯 除非你好追求音質 同隔聲